## Proyectos desarollados como Full Stack

<ProjectCard
  title="Proyecto ANGULAR - Game Of Thrones"
  link="https://got-resapi-angular.azurewebsites.net/"
  bg="linear-gradient(to right, #20dbd8 0%, #64367f 100%)"
>
  Api interactiva realizada en Angular 12, desarollada en el bootcamp de full stack development.
</ProjectCard>
<ProjectCard
  title="Proyecto NodeJs: API"
  link="https://www.lekoarts.de/javascript/setting-up-a-yarn-workspace-with-typescript-eslint-and-cypress?utm_source=cara&utm_medium=Theme"
  bg="linear-gradient(to right, #662D8C 0%, #b0d5ff 100%)"
>
  A robust solution for multi-package repositories.
</ProjectCard>
